支那出席唔到國際太空大會! 因簽證問題缺席

國際太空大會中國代表團因簽證問題缺席

【Now新聞台】國際太空大會在美國華盛頓召開，原定與會的中國代表團缺席。在北京，外交部證實是由於美方未有及時發出簽證，批評美國將簽證武器化。

外交部發言人華春瑩：「一段時間以來，美方對於中方的學者、學生、企業界人士、科技人員等赴美頻頻採取拒簽、拖延簽證申請、吊銷赴美長期簽證及盤查騷擾等措施，阻撓中美之間正常的人文交流與人員往來，損害了中方人員的安全與合法權益。美方把簽證問題武器化，一再藐視國際責任和義務，阻礙正常的國際交流和合作。我們敦促美方認真的反省、切實的改正。」

叫班官拎自己私伙護照咪得囉

咁你咪唔好黎囉

推行動POST唔該大佬...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

外國跟你中國標準亂咁bam人入境
又唔得呀

咁你就唔好為左中華民國
而小氣cut人美帝啲交流團囉
用交流團換走個國際交流 蠢過西